小米手機/電子產品集中討論區(1)

想開翻個集中討論區講下小米家電、手機等等產品，唔想比連登仔圍屌又想要性價比less evil既可以入黎呢度傾下，或者小米fans都可以。

fb page：
小米11就黎出
填問卷可以送20$現金券

也歡迎小米股東

等11pro/ultra，11整體一般般

原來連登也是會討論大陸牌子

連登是著名愛國愛黨撐政府討論區哦親

每一次旗艦其實都係等pro，但係我覺得香港小米個價好似搵笨柒咁，雖然都抵過其他牌子，但係無大陸價咁抵，可能因為國際版

其實連登電話即係iPhone台

應該係an狗大戰idog台

講起雷軍其實佢算幾親民個種，無乜架子，有大陸親戚係佢同學，同學聚會個陣一人送左部小米旗艦（雖然小米

咁巧嘅

其實咁多錢人地當散紙姐

大陸機唔想買咁貴. . 紅米旗鑑機反而吸引. . 好似有新機出...

用緊小米10t
有無人個mon會無啦啦有一下好sensitive?

如果粗用的話紅米note系列基本上都夠日常用有凸，大電得黎性能唔錯，想要接近旗艦性能又抵就買k30pro個堆，不過香港好似得水

姐係點我有部舊小米9用左三年，有時個觸控會幫我停左一下youtube video之類，唔知你係咪講呢種，但係我試過成部跌入水又成日跌落地，所以小小問題都接受到。
小米香港有官方維修，如果你覺得唔ok可以去睇下整要幾錢，應該唔貴

樓主用緊邊部小米手機

點會
poco f2 pro，10t pro
內籠都係redmi k字頭果推
wiki有寫，都解釋得幾清楚

下，真係唔清楚，而家先知佢大陸版無poco phone個d咩？如果有咪會同k系列撞？

#16講左，你都有？

其實唔差，水桶機
係唔中意佢個曲mon
港版我估5500度
4字頭就真係有驚喜

d印度人覺得redmi個名普通，所以k30 pro國際牌先改做poco f2 pro

學到野一路以為想要k系列要買大陸版先得

曲mon可以比人旗艦感覺wor，同埋睇落觀感靚d，雖然易爛。
今次11基本上性價比全方面勝過s21系列，s21幾乎上一代d好野乜都cut曬，得1080p mon，如果4000左右真係好吸引

依家就咪買大陸版，
google都無得你用，
25/2就出k40+k40 pro，
正路2個月之後就會出國際版/港版

曲面最大獲一嚟難貼mon貼，
二嚟好易誤觸，
已經有人話小米11影相嗰陣掂住條邊會禁唔到快門制
以小米功力係軟件上未處理到依個問題

仲用緊小米8

等12T ,屌米愈來愈貴,不了

同埋K40 PRO

幾時出部前置鏡頭係中間既旗艦機

弱智仔post

ASUS 奶共
3星傳資料返大陸
HTC奶共
大家都係仆街

依家小米純數字版係真。旗艦
佢想學apple玩法，係旗艦系列出lite+pro
所以要性價比都係要靠Redmi
下個月出Redmi note 10國際版
後日就係Redmi K40
出港版之後應該會買嚟一正一副

咁咪好似以前d家燕姐咁

K40pro應該係，
而且話個前置鏡得1~2mm

我只係要一憶鏡頭
K40 PRO應該都會有,唔洗再買咁貴既電話
港版肯定又CUT頭CUT尾
大陸就12GB,港版得8GB

總之唔好側埋一邊，好樣衰

算啦，
已經預咗佢只會推8+128/256
但都夠用嘅

其實港版係咪姐係國際版，我見佢入面預裝d手機主題都係東南亞、印度人整，英文咁樣

有冇地方可以試到小米11？

好似遲d小米11 Ultra後鏡有mon仔

唔識欣賞

又加重又7

咁中意用大陸機，唔返大陸論壇？

機身雲石面幾靚，個鏡頭凸到咁想點撚樣

我想問紅米note 9 pro 5g係咪冇出行貨？

小米投影機減價,
3000都唔洗十分OK
不過香港版果部出左好耐,
無水平校正,

其實好多家電都十分ok，我個人覺得

其實應該一樣

用Samsung係咪要去韓國論壇？

其實小米 10t lite 個spec除咗鏡頭之外
同note 9 Pro 5g一模一樣
不過有買趁手，下個月出國際版Redmi note10

我地係唔撚容納你班大陸狗

其實你可以唔好入黎架wor，唔好咁幼稚啦，你部手機都大把大陸零件

我地係唔撚容納你班大陸狗！！！
「但用牛牛。。。能算是大陸狗麼？唔算！！！
用牛牛唔算比錢中資賺！！！
用牛牛唔算出賣個人私隱！！！
用牛牛就係撐手足！！！
牛牛好耶！！！
用小米係賣港！！！用牛牛係手足！！！」

啱啱出咗發佈會
1億鏡頭得K40pro+
k40pro得6400萬鏡頭

咩價位？

首先香港要有K40pro+完整版先
不過我唔會買,用緊米10
今代CPU 888好食電
睇12 T, K50 PRO

888炒曬車，我之前都出過po，感覺好似仲不如865

大陸圖唔好咁揚
我最想買K40Pro+
維番港紙$5,000有找

知唔知大概咩價錢？

諗住買部孝子機姐，唔洗咁貴

我講note 10

咁好似等下好Dbtw有冇spec同個樣望下？

用apple要去apple果個討論區

幾好wor，2000唔使有交易，120hz ，6400萬像素

小米好唔好用

咁要問你對手機要求係咩。。。

咁小米2000蚊機比唔比得上Samsung 三千幾蚊果d機？

你最睇重手機邊樣野先，相機，cpu，外觀？我覺得小米每一個階段手機都會抵用過samsung，如果你問我，我會話旗艦機方面小米spec係可以平幾千蚊比到Samsung 旗艦同等spec比你

想問下小米k20 pro想換電,用accbattery測到舊電得番84%健康值,唔知點解個值跌得好快
想淘寶買既,但有冇牌子推介,廢事買到cheap野,自己識換

HAPPY SHARE: pccwhkt員工優惠買小米手機／電子產品：

Redmi Note 9T (4GB+64GB) ＄1599 > $1499
Redmi Note 9T (4GB+128GB) $1799 > $1599
Xiaomi Mi 10T Pro 5G $3699 > $3399
米家負離子風筒H300 $$199 > $168
米家智能遙控車 $329 > $279
米家無線吸塵器G10 $1899 > 1614
重有iphone／samsung自己睇自己搵

用呢個qr code 去自己買 （csl／1o1o）！！

或

產品list：

屌，睇番原來k40全系都無3.5耳機孔同無光學防抖

mi 10t pro有貨咩？
見週圍都無
連小米個網都無現貨

點解唔去官方維修換我記得好似165$就有得換，好似去旺角

無錯，魚與熊掌要曬

你地就好，咁正可唔可以叫你地公司唔好用華為modem

自己去問/睇啦
應該有

我都想
跟logo顏色咪好好地

咁我晏d去問下先

小米除咗唔會連上網嘅嘢之外其他都不了

之前見其他論壇話齋換電利潤太低
佢地拆機後會話底板壞左要你比錢整
不過唔知真定假
最好backup左先去整

佢好似係要你清機先幫你換電，但係你可以堅持只換電唔整其他野，見過有其他forum有人咁樣得左

佢d家電都唔錯既，幾抵玩，消委會都成日推

有用佢嘅吸塵機，都ok 嘅，反正同價位嘅都係支那貨，但佢外觀上比較靚

其實真係，大陸牌子黎講，電器我覺得小米算係做得好，品質又唔差，其他牌子真係參差得好緊要

電話有冇方法刷完rom之後查d資料會唔會送中

仆佢個街咁撚狗
我都係岩岩淘寶落單買電池
等佢送到黎先自己整

你睇埋我下面回佢個度先啦有人係hkepc話可以堅持只換電，一樣ok

有冇必裝/實用APP推介
我用開mx player,solid explorer,chinese input
adaway,magisk,

廢事了自己換平多幾十蚊

但自己整會唔會好麻煩
見人地整又要加熱先吸得起個底蓋
又要唔知點樣挑走d排線咁

如果就咁睇其實小米11同紅米K40Pro+係性價比上面係有得fight下
小米11 8+256（睇死佢都係閹到得番依個版本）
參考之前小米10定價，如無意外都係$5,000度
而K40Pro+就￥3699+港版貴幾舊
其實應該差唔多
不過大家買嘅時候都要留意單雙sim卡同5g頻譜問題
上年小米10得單卡加5g對應頻譜不足

個蓋拆過一次,係難拆d既

其實覺唔覺得近幾年d機都係機能過剩

佢唔會出k40pro+比香港
一定淨係k40焗你直上11

888太擠牙膏同埋發熱問題太嚴重，不如超頻865，搞到今年無咩換機意欲

我都覺
k40 pro+應該無
按往績應該會出k40 同 k40 pro
k40 pro會叫poco f3 pro
然後k40就會好把鬼咁叫mi 11 lite
or mi 11 t咁上下

其實如果唔打機係咪888唔會過熱
因為我其實都係用黎上下fb ig 連登
有時睇下YouTube同影下相

呢個真係唔知，你而家用緊咩機

小米9

咁都換得既，隔左兩代，不過我係覺得今代無乜特別野impress到我去換

你呢？你用緊咩機？

同你一樣不過舊電池開始虧，好快無電，同埋我試過成部跌落屎坑，之後有一邊喇叭無聲

分身用緊K20 Pro+Custom Rom
仲好襟用

巴打用邊款custom rom
洗唔洗特別搞先用到gpay

Linage OS/Pixel Extended
要

我平時用 ApplePay多

點解你地買大陸版既？我覺得國際版第一安全d，第二又唔使刷黎刷去

買前未有國際版
又唔識

買咗
等解Bootloader先刷
刷完先login Google account

巴打覺得lineage + gapps好d定係pe
諗緊幫部舊機換電再刷rom

LineageOS穩陣啲
PE今次2月更新
原生File browse唔到野

Android係分身機
所以我可以慢慢攪

即係買k20 pro 要做工程師先用到正常google function?

9t pro 佢又唔擺出黎賣 屌

上面有巴打講左，poco餡係同k系列一樣，國際版

但係係咪低階poco既os會cut咗啲野？例如m3冇咗手機分身

完全係
尋晚由LOS轉去PE
又用唔到Google Pay了

用緊9T Pro 外型夠靚

3月8號，夜晚8點小米11發布會

個殼漸變色又真係幾靚，但係我覺得小米d鏡頭成日都有陣柒味，唔得簡潔

你班低等人買小米就咪撚黎豐澤 好撚柒煩

無啦啦沖入黎up乜柒啊，關豐澤咩事呀，戇鳩仔有病就睇醫生啦

定係你係豐澤廢物低等sales比阿叔客問到煩就沖入黎發爛呀柒頭皮

你就sales
同你地低等人講嘢真係浪費時間 用得小米質素真係有限

我都覺用大陸版好煩
好似好多野要特登set
依家仲要話唔支援gms
真係不了
貴幾舊都用番國際版

之前香港唔係都有賣咩？
d廣告幾賣得幾多下

有時會少左
有時反而會多左野
好似對上mi 10t
因為國際版反應好
d大陸人反而要求由國外引番入國內
變成紅米k30s至尊紀念版

因為我一定唔用MIUI
對我冇分別

其實貴幾舊都仲係平三星個堆一撚大截

你會刷走佢？用翻原生ui定點

解bootloader
刷LineageOS

個人意見，其實幾好用

個人又唔覺得話miui特別好用，反而佢d內置 app廣告都幾戇鳩，要特別去搵點關閉不過好似上面位巴打重新刷過os就比較安心，同埋無咁大資訊安全風險，因為我又真係唔信d大陸機顛到可以係硬件度整後門，反而軟件就真係有機，所以刷走個miui都不失為好選擇

屌你依d yijin嘅就唔好咁大聲啦
得閑諗下下個月仲有無工返
番去入你嘅筷子啦

個AC唔係我嘅 你咪繼續講
低賤藍絲繼續用返啲下欄嘢啦 沖出嚟吠

唔好理呢種沖入黎撩交嗌既白卡佬啦，block咗佢咪算

喂打咗科興未啊 咁撚愛國唔係唔撚打啊

其實都係，次次買返嚟都要係YouTube睇人點熄哂d廣告先開始用
但相對地刷rom係咪會無咗個google安全性更新？

呢層真係唔知，等上面個巴打答你

我都唔識
我總之就唔信強國firmware

4/3 出咗Redmi Note 10系列
都叫有驚喜，尤其10 Pro
基本上可以做中階機殺手
如果香港出嘅我估都會有唔少人買嚟做返工機 / 後備 / 孝子機
圍番港紙都係二千幾就有一億像素用
粒晶片就差少少，連750都唔用
但最On9係10 Pro竟然會唔支持5g
要分多個5g嘅Note 10 5g系列
我覺得佢係怕如果有埋5g嘅話
紅米K40（即係國際版嘅poco 3，預計4月出）
會變得無咩吸引力

一家人
（Note10系列4月國際版有得賣，但未知香港會唔會引入）

Note 10

Note 10S

Note 10 Pro

Note 10 5G

香港買到嘅喺國際版定中國版

國際版
無著數時就唔係同志了

國際版

咁叫你公司唔好賣小米咪得
一係就唔好做囉你

等緊佢屏下鏡頭...但等咁耐都未有

我覺得最主要係小米唔會因為新出機會改慢你部機/電池...呢D全部大廠既手提電話都有咁做過...我samsung 試過買完後佢更新兩次就慢到頂唔順之後唔再買...2黎samsung 旗艦機都差不多成萬...小米都係6-7K 左右

係，mi11, 5k左右就有

呢個我都好討厭, 我比幾千蚊買電話唔係要睇廣告...呢個做得好cheap

刷啦
一齊做工程師

唔啦! 我都係想辦法turn off 算, 佢個rom 用慣左轉第二個又未必慣

有好多youtube教學個d，不過其實唔用佢d垃圾內置app就得

我想整下部小米平板4, 個mon上半部份壞左禁極都冇反應，最衰宜家上唔到深圳，唔係拎上去整

想問下k40 pro係咪對應番11 pro
有咩分別?
同埋2邊有幾多個版本
好亂

旺角間維修有無得整分分鐘佢都可能係寄上大陸

我都知, 其實佢無廣告同解決D App 問題就好好多...不過佢介面再整靚仔D就更加好

冇啊，佢地唔受理非香港行貨維修

刷rom啦

安心放心 好似係

有無教學，如果開到下個po擺你做po頭

做工程師
都係爬外國文

突然想到，如果刷咗rom唔知會唔會拒保

小米(強國)唔會
因為我K20 Pro爆咗鏡頭塊玻璃
就咁收幾十就整好 見到Custom Rom都冇理

香港就唔知了

姐係你本身係大陸買k20pro跟住刷rom，維修攞翻上大陸整？

Yes
因為問過香港唔肯整
問強國佢地係保硬件

小米係咪有pd充電器

小米手機有得刷rom做原生android os?

睇上面巴打好似係試過可以

邊到可以整下音量鍵個膠塞,好難整
有零件但唔識搞

刷twrp再刷rom

而家香港好似無行貨，睇下出小米11之後會唔會攞埋個gan55w充電器出黎賣

用嚟叉iPhone都幾好，但係最好有三腳

睇下佢之後會唔會出先，如果有港行就肯定有三腳既，呢樣唔使擔心

因為佢d家電同係得香港賣既人，基本都係跟三腳插，除非你買大陸版

小米我只係用過尿袋
諗緊下部好唔好換小米
尤其是已經冇乜Choice

你本身用開咩先，同埋你係想要一部點既手機，中意堆spec旗艦定夠用就得

用緊Xperia 1
最主要睇spec，所以仲觀望緊

如果平時都重視spec既話，小米11個性價比其實算幾高，s888 1億像素鏡頭120hz Mon wqhd+ amoled，4600mah電池，仲要送55w快充，基本上呢個spec都已經同s21 ultra差唔多過多排香港上市個陣如果有興趣可以去Mk cwb小米之家試玩下，如果想平d既再有性價比一d就等新一代poco phone，我個人用過兩部小米機，體驗都唔算差，我以前都玩過sony旗艦 (z5 premium)，覺得小米會比較襟用

同s21 ultra差唔多spec但平一半*

我刷咗Pixel

咁樣其實都算完美解決屌米on9內置 app同埋潛在資訊安全風險，又可以享受靚spec

如果冇後門既就係
N年前部紅米1S
一買返嚟都係刷咗Rom
宜家用嚟安心回家

咁掉番轉如果攞香港機係大陸整其實得唔得

係就好，
有信心小米出嘅話好快又會比消委會推薦

如果唔係就
Samsung Galaxy S20 Ultra 5G (12+256GB)
反正888同865相差唔算好遠
而其他spec又差唔多
其餘嘅個人覺得rog 5 / Samsung Note 20 ultra都可以一戰

呢樣真，rog不了太重，s20 ultra而家個價都叫抵玩又唔使大陸機，不過有新唔用好似怪怪地

本身d家電都成日比消委會推薦，不過真心係算平加好用

梗硬轉其他OS會唔會傷害到手機

其實同電腦一樣咋下話，好似你delete windows再裝linux唔通ssd CPU gpu個d會受到傷害咩

係櫃底搵到部紅米5a全網通
做士啤機有冇rom可以刷快d?

Dad

古董

k40好似唔錯, 等佢跌到2000會考慮下.

870個部k40唔係大陸開賣已經1999起啦咩？

小米 note 9 好好用

呢部當中低階唔打機一流，又大電，可以慢慢上連登或者碌fb碌forum

係 但打到pubg 其實

我指港幣. 人仔1999=>2400HKD

我就唔係好鍾意用小米手機，因為覺得佢嘅系統好似唔係好得

如果淨係覺得個OS有問題，可以刷rom

我地係, 但佢太平, 都會買黎當遊戲機.
買完一定等7日unlock, 跟住刷rom. 刷完rom, 個系統正常好多.

我就係齋要硬件嗰個

K20 Pro好似得咗14日

小米好賤, 一定過左7-14日退貨期先比你unlock

新機冇得用

我都想換K40 Pro
用緊K20 Pro已經好多
齋睇Netflix少打機
好似好浪費

平市價一半比堆靚spec你，無所謂啦，橫掂三星sony個堆大把零件都係同小米機一樣made in china

如果睇戲多的話，小米11塊mon好似靚d，有wqhd+

小米個個戶外喇叭如何？

雖然diumi 11 有 Harman Kardon

但係啲片 講diumi 10 個喇叭仲好

佢好似講緊呢舊

反正我而家用緊iPhone

搞錯咗

係 講緊呢個

有冇人刷rom 用pure android i 狗search 完都唔係好睇得明黎緊想買部11 刷rom 做dummy 機app development

有無睇上面巴打貼個教程，不過佢好似係lineage os

xda自己搵返電話係用邊隻rom
再揀邊隻啱自己

有冇巴打等買poco F3 ?

無OIS光學防抖真係唔多掂

想買k40 pro
等國際版定 國內版刷rom好

如果你都係會刷rom，就睇價錢做人，如果懶得刷，就應該國際版會安全d(我估

出咗ROM先諗點買啦

BTW
xda未有版

話說呢度有無人真係買咗11，定大家都係打嘴炮多

買iPhone好過啦，咁嘅價

5000幾銀最多都係買到iphone mini姐，但係mi11個spec同s21 ultra差唔多

有ios咪夠囉，反正小米個系統點抄都係抄唔到iOS

如果想要pure android 點解唔直接買Pixel買小米就係想試MIUI 之下會唔會有啲相容性問題

佢講嘅係硬件，ios係軟件系統
小米11硬件上係Samsung s21+ 至 ultra之間
都只係五千機，價格係Samsung 七折度
其實算係幾抵用
同價位買iphone 12mini
個mon咁細，硬件、鏡頭又差咁遠
何況ios vs android 優劣其實見仁見智
所以真係唔明ifan優越感係邊度嚟

硬件上我認同，但軟件上........

spec 同有2k

888 cpu過熱 點買得落手
mi 11x就好似用870

成班畜牲

其實mi11個芒有wqhd+同ultra同level，我個人覺得應該好過s21+無問題，21+淨係大左舊電

又入一件cctoy傻西

又一件畜牲

買左個小米門鐘
屌係香港買又連唔撚到中國地區
搞到其他配件又用唔到
要轉地區
好煩
又話一國一際

咩料，呢d乜唔係照裝就得架啦咩？定係你講緊連唔到米家個app

小米D 配件好煩,,,,你係大陸買就要SET 返大陸地區
係香港買就要SET 返香港地區
兩邊唔互通

我都唔係好明點解香港小米賣d野種類咁少，明明大陸小米賣多好多種電器，有d想試下，但係變咗做水貨要大陸運黎就有少少卻步

同淘寶一樣，on9政策，一邊又話香港是中國的，好野就無香港份，問佢d客服點解深圳有免運，過條河就無又答唔出

搞港獨

性價比來了

3300左右有870+120hz可以玩

隻手錶得唔得??

係咪呢隻，有評測

幾好喎
本身用緊APPLE野 想換返APPLE 但太貴
見到小米野勁抵

試下咪知我只能話如果你唔介意佢係大陸牌子，試下佢d家電gadget會發現新世界，呢排試咗佢個風扇，用埋app成套control真係好爽

同埋個人覺得佢係大陸牌子入面都算品質比較唔錯既，起碼用開d野都覺得幾襟用

小米手機 國內版好似唔俾刷global rom，唔係咩??